波台班魯蛇可以學到思朗十分一今日會有咩成就

🤔

都係魯蛇

橙

起碼有番pack肌肉仔
唔使做毒撚

樓主咸左成晚 今日有冇射波

今日要同班新仔做supervison牙

有肌肉咪又是毒撚(笑)🤷🏼‍♂️

駁唔到

熱狗牙頭

新一期熱血少年軍

樓主點睇雲加失前四

抵死

他知道